見到同學錄影present 背景係貝沙灣黎

有錢人
想溝佢

同學唔好行咁埋啦

養唔養寵物？ 識自己去廁所

貝沙灣啱啱出個陣好平

未必真係有錢人先買得起

我屋企有幾個廁所 你講緊邊個

你用開嗰個
我瞓廳就得了

但起碼大
唔會平得去邊先

華富村？

個背景係佢屋企 係貝沙灣黎